IFC 成功反CUP

IFC 成功反CUP

光復香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咩事? 冇追po

IFC 本身 1:00 藍絲 唱國歌
好快比我地反CUP

Push

乜都睇唔到喎，有冇人post 片或相lai睇睇